{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 엔젤펜션"
    },
    "text": "周辺観光地の割引券が提供されます。 安眠島サムボン海水浴場の近くに位置しており、注意事項としてはオンシーズンには人数追加費用1人当たり20,000ウォンが現場で決済されなければなりません。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルが提供されますが、2名基準で15,000ウォンであり、人数追加ごとに5,000ウォンの費用が追加されます。 個別テラスバーベキュー場と共同室内バーベキュー場も備えています。 幼児基準で人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 客室にはCJハローTVが設置されており、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットやペットの入室は許可されません。 スポーツ施設ではバドミントンを無料でレンタルでき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 水遊びや釣り、干潟体験など様々な活動を楽しむことができ、草取り、かご、長靴も無料でレンタルできます。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に関して教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルが提供されますが、2名基準で15,000ウォンであり、人数追加ごとに5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには人数追加費用1人当たり20,000ウォンが現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の種類を教えてください。",
            "answer": "個別テラスバーベキュー場と共同室内バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットやペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設の利用について教えてください。",
            "answer": "スポーツ施設ではバドミントンを無料でレンタルでき、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "水遊びや釣り、干潟体験など様々な活動を楽しむことができ、草取り、かご、長靴も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "客室にはCJハローTVが設置されており、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準で人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 418
    }
}